覺唔覺最近國際政治形勢同埋支那國運好撚古怪

先有支那北韓
後有中東敘利亞伊朗
支俄伊聯合軍演

近幾十年大國角力全部浮曬上枱面
背後都牽涉美國對支那同俄佬

90年代後第二次冷戰由trump上任後上升到最高狀態
由幾年前開始講中美10年內必有一戰
去到台灣大選 美國航母經過台灣海

支那近幾年不斷漏風 吹緊經濟萎縮 硬著陸
去到上年各省赤字 回血劍 廠商結業潮
去到2020一開波就警戒大規模失業潮
豬瘟危機 糧食價格上升 通漲 肺鼠疫 禍連數省
到年尾未知肺炎 確診人數短短幾日由27升到44
25%嚴重個案 配合冬季流感潮 春運潮 傳到全國都係時間問題
香港激烈示威 一嚟影響台灣大選問題
二嚟影響支那經濟

面對經濟民生甚至生存壓力 內部不穩
台灣反共法 成個形勢 要擺脫內部離心力
最後會唔會爆發地區戰爭

開戰背景已經有曬 係差一條導火線
一次擦槍走火 已經隨時開打

仲有印度搞kashmir同公民修正案明挑回撚機

打？同邊個打？
中vs美日韓台東盟？

中俄伊朝vs美日韓台歐東盟

似中國比人打爆
伊朗都係諗住維持伊斯蘭世界影響力
你係俄佬日日有個癡線鄰居去你個無污染水塘運水返屋企 拆同copy你啲軍備你想唔想佢死？

內部背景：經濟下滑 內需急跌 外債爆煲
外圍因素：台灣大選 中美貿戰
開戰條件：中俄伊軍事同盟（未確實）
軍事準備：數年內極速增產航母群 用唔到核電都要整住先

係差個開戰嘅急切理由要睇下瘟疫係咪真係咁撚驚

無污染水塘

八國聯軍

俄佬應該係想扮中立一陣再食支那一啲著數或者少少領土
無論係點開戰法，俄佬都有著數攞

百國聯軍
俄系國家打埋一份

俄佬奶著數姐 點會真係揀邊 要揀都等一邊比人打殘左先join對家攞著數 which is支共等收皮

跣鳩支共就係俄佬慣用技倆 俾支那假信心就夠收佢皮

打就打啦
窮撚無咩輸

俄撚其實驚遠東俾支那殖民

俄羅斯彩你有味

點解咁多人覺得 中共會打仗, 俄佬食花生??

應該係調番轉, 俄佬打仗, 中共食花生就差唔多
俄佬 真係夠膽打真軍 : 入侵克里米亞, 烏克蘭, 炸敘利亞反對派

相反, 中共完全就係打咀炮
之前緬甸炸死中國人, 中共唔敢打..........印度入侵邊境, 中共又唔敢打
點解你地會認為 中共突然夠膽向美國開戰??

點解好多人成日話, 中共經濟差, 就會開戰
用下常識都知道, 經濟差反而唔會開戰啦

第一, 打仗係要錢, 炮彈要錢, 石油要錢
中共經濟差, 唔夠錢用, 連石油都買唔起, 咁點打仗??

第二, 當中共經濟差果陣, 各地一定好多暴動造反
中共軍隊 直情要忙於鎮壓國內暴動, 到時更加抽唔到兵力去打仗

因為侵侵囉

打杖會轉移民意重心 同埋打杖係會振興經濟
產業會有發展 仲可以搶奪資源
有無讀過下書？

不如你答左我先
當經濟衰落, 無錢買石油, 無錢造炮彈, 咁點樣打仗??
叫士兵拎把菜刀 去打仗??

同埋你話打仗可以轉移民意
你既意思即係 民眾無飯食, 就快餓死, 所以上街暴動
然後會因為政府打仗, D民眾就乖乖番屋企睇電視直播打仗, 忘記左自己無飯食??

過去十幾年中國唔會同西方世界正面衝突，至少表面上會話自己會發展民主人權，但習帝上台後明顯開始嚴重威脅/滲透外國，要同其他強國鬥，自然就要承擔後果。

尤其打仗可以改變失業率問題

係呀 印度政府超級on9
仲要漠視民意 攻入大學

最後害到既都係人民

日本，阿根廷決定打仗時經濟都唔好

神秘力量

支拿有兩三個月油儲
支共覺得國內失業大軍可怕過百國聯軍

日本果陣打美國都係因為被美國cut油

一個國家民變四起 打仗可以轉移視線
你睇下福克蘭群島戰爭先

好處係，搞咁多問題出黎，習帝可能加速自己落台，被黨內其他對手拉下馬。

唔好啦，拉完遲早又出多個習帝，只有改制先有出路

幾時都話ww3仲未黎就係差個一下

百國聯軍

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

咁中共可以派兵殺哂自己國內既失業人口, 無必要對外開戰

對外開戰只會令自己內外被夾攻

打仗先有錢架，你自己睇下歷史，不嬲打仗gdp就係咁上。納粹就係好例子

打仗係分散國内民衆不滿情緒
係維穩手法

希特拉點上臺，點開打二戰?
係德國經濟跌落谷底，想靠打贏仗翻身呀

你似乎睇太少支那人果套民族極端大一統主義
對支那人黎講，統一台灣係緊要過食飯

搞清楚 民怨同民變先
當時阿根廷人不滿軍政府, 所以軍政府先會開戰, 挽回民心

但如果民眾無飯食, 發生民變, 你認為政府開戰, 會對局勢有幫助??
即係好似太平天國起義, 主要原因是當時既百姓無飯食
同一時間,清朝正在同英法聯軍開戰, 又唔見太平天國即刻被轉移視線, 然後收皮??

小朋友唔好諗野一就一二就二睇多少少用個腦諗下野喇
一個國家只要有基本技術同工業規模
喺戰爭期間就會動用全國過半國力去支持一場全面戰
講緊係就算一戰戰敗國德國同經歷完經濟蕭條+大地震嘅日本將全國GPD 8,90%放落軍事產業上都可以十幾年內變成二挑全世界嘅超級國家
諗唔到呢點證明你歷史無聽過書
講「經濟衰退」四隻字就諗到好似自己銀包無曬錢咁證明你對經濟根本無認識

一個國家只要有完整第一產業根本連外國都唔使靠就可以獨力支持一場戰爭 更加唔好講支那自己根本有能力產油
金屬 稀土都可以自給自足
雖然講唔上完整軍工產業鏈但最少唔會係垃圾水平

更何況經濟衰退只係形容常規情況之下支那經濟有下行情況 一到戰爭時期已經換咗另一種玩法
同敵對國以至盟國關係都會有改變 最簡單一點係債務
債務係講雙方嘅認受性 當對方唔守就會嚴重破壞關係
或者做適當制裁 降低對方國際影響力同認受性
咁戰爭時期會有幾大改變你自己都諗到

回埋你第二點 民眾無飯食就唔打杖 同頭先講嘅野一樣
你係將自己隻眼見到嘅野代入去國家層面
一 打杖轉移民意係因為支那係一個高度民族主義國家
二 支那人民長期受壓 對外戰爭可以以釋放民族主義做渠道發洩民憤
三 搶奪敵國資源可以援解國內糧食危機
四 戰爭時期 軍隊基本上會優先搶曬所有資助 包括糧食 為咗有飯食會有更多人參軍 失去資源+本身無武裝嘅人民根本死路一條 更加唔好話民變
五 全面戰爭時外國根本無能力介入敵國國內人道危機 簡單講 就算支那個時殺撚曬班無野食嘅暴民都無人理到

頭先講過中國本身已經有自己國內產業 包括糧食
第一個前提（大部分）民眾無飯食已經唔成立

綜上所述 你對一個國家發起戰爭喺經濟 歷史 政治上都無基本認識同觀念 所以回完呢個comment之後我就唔會再覆你 bye

咁你都要有錢, 先可以打到仗
中共窮到要cut軍費, 無錢造炮彈果陣
仲點打仗呀

日韓歐到時就會不斷提登陸諾曼第未必會參與

開頭USSR係支持NAZI㗎

改制前應該會有一番嚴重內鬥，國力耗盡

打仗仲俾錢買石油咁君子

但意識形態上俄同中係同邊
如果中國都進入民主化
俄都好可能會變天

庚子年來了

軍事國家呀嘛
唔通北歐三國會打仗咩

瘟疫係開戰理由？

近既話就要睇中國幫唔幫伊朗
佢一參戰就有野睇了

燒山：第三次世界大戰唔會發生

唔會 起碼係支爆級危機先會

諗起佢送曱大大蜜糖就笑撚死

而家Twitter 都突然吹ww3嘅風，雖然係memes但成個世界係舊年開始就係咁爆啲抗爭咁。越嚟越多變數

巴打好有常識 亦好有心機

thucydides trap 重演機會覺得不大
始終兩邊都互相利用緊，realism 黎講國家最後都係要生存為priority

目前中共嘅統治嘅合法性係建基於經濟而當經濟下滑嘅時候中共就冇辦法再用經濟發展嚟維持自己既政權合法性 咁點算? 咪唯有用民族主義囉 你見到中共喺呢幾年係咁煽動民族主義 當然煽動民族主義嘅後果就係好容易玩出火 最後尾就係極端民族主義

數漏左日本早幾天派軍艦去波斯灣

係咪因為有左智能手機和網絡
所以所有政治野自動浮晒上面
以前收收埋埋冇得再收

90年代後第二次冷戰由trump上任後上升到最高狀態

幾時由90年代開始左第二次冷戰？

重啟政改，還我普選
2020全面普選立法會

「五大訴求」最重要嘅個項

支爆第一時間清算黑警

完美答案

冇撚有錯

中國成日挑撥 鼓勵
甚至用資源落去加強對外民族主義

就係為咗轉移人民對內部問題嘅注意力
令到班支那人關心美國總統大選
多過自己屋企樓下地陷 地方官員貪污

啱 戰時經濟係唔同玩法
打仗係可以復興經濟都得
不過三都幾重要
長期打嘅又或者比對手封鎖而國內未support到嘅話
搶唔搶到其他國資源係好重要

未係一個主流社會講法 但外國已經有好多學者用緊呢個term
主要係講緊90年代蘇聯倒台
到美國重建世界秩序
到00年代普京上任
再到2014年克里米亞危機正式開始
指美俄以至亞洲同中東之間嘅微妙關係

但中共好撚要面，況且佢仲幾億低端人口比佢壓榨

其實都差唔多，打都符合發展論，如果有三次世界大戰咁將會帶領人類進入下一個科技奇異點，上一次二戰為人類帶黎核能源，航空科技同無線通訊並有成7，80年既緩沖期發展成今時今日咁， 咁計嘅話加上依家量子電腦開始有微目，相信第三次世界大戰會帶人類正式進入由量子電腦帶領既高速發展期

中共係會內亂，之後被蒙古 疆 藏 獨立

你真係讀番兩年書先出黎講野

咁係90年代定年禧年代開始？

嘻嘻 因為俄佬只會打打得贏嘅杖
支共反而會因為國內問題逼到上打杖絕路

90年代頭結束第一次冷戰
00年代普京上場開始出現危機
暫時嚟講係10年代開始
不過因為係學者提出 無學界定論
你中意話蘇聯倒台令俄佬掘起又得
中意話普京上場令美俄關係惡化又得
依家嚟睇就係入侵克里米亞之後
再加上中東代理人戰爭去計

可唔可以講多啲

屌奶星 我淨係記得蕭山燈過
第三次世界大戰唔會發生
若然成事 呢條友真係好撚好恐怖

仲有打仗唔一定要打贏。可以專登打輸。韓戰嗰陣中共專登將啲投降嘅國民黨軍隊送到北韓做炮灰。越戰又將啲黨內反對派去戰場送頭。

咁認真覆條朱閪成 辛苦你

屌， 大陸同俄羅斯各懷鬼胎， 打條撚。
一開波比人打7
剩係人地美國同馬仔一條心都贏大陸幾條街

善用 ww3 tag in Twitter

唔覺會開戰

咪想太多

將所有不利和平因素拼合,似是而非

依家支那個內部問題如果真係打輸咗全面戰爭真係唔係講玩
令上帝流一滴血 就唔會再有人信上帝

認真呢？ 俄佬打杖 勝率 低過50%

詳細可以睇下 cheap 段片

中國神明中既燈神！！ 立個廟比佢

俄佬會閪咁蠢咩
幫手食埋中國都似
個邊咁多稀土

“It was the rise of Athens and the fear that this instilled in Sparta that made war inevitable"

講緊輸咗就仆街個啲全面戰役就唔同講法喇
講緊同美國正面開波啊

因為習近平以為會打得贏美帝小學生係咁

俄仔一定兩不相幫等分豬肉

同埋領導人，普京頂多做埋下屆

唔好將習總睇得咁低能，我都predict 佢會打，但係並唔係因為以為會打得贏美帝，而係樹立外敵，蓋住國內問題（北韓常用手段）

佢會揾兩邊着數

完美擊殺

笑死，完美擊倒

modi都係玩緊中共個套民族主義去動員支持
kashmir無人理
好彩香港有外國勢力

連登仔預言左咁多年既支爆
睇嚟終於發生喇

打！一定會打，但我覺得現今戰爭己經唔會好似 wwii 咁硬橋硬馬大規模咁打，而係用經濟手段，政治影響力，極其量只有小規模反恐戰爭，或者地區小衝突小戰爭

睇完之後就覺得開戰既話支那一定會搶香港糧食

等啲廠撤得7788
然後撤埋人就可以開打

Lm

沿海城市 我諗開戰無耐已經俾人登陸咗

海岸線一向都係兵家必爭之地，尤其如果第一個取香港，因為意識形態比較似，管治會易好多，浪費少啲

美蘇互不侵犯條約

當年嘅蘇德簽咗互不侵犯條約，最後咪又反枱

由08 奧運開始中國十年大運行得風山水起

一踏入2019 就開始要還, 2020 仲要係庚子年, 可能真係會有大變故

術數都出埋黎？

啱 習總既管治同威信係建基於佢提倡既民族主義論述
如果萬一攻台失敗
依種民族主義既管治基礎可以崩潰
咁中共可以如何管治落去

而且佢破壞左集體統治制 變左一人專政
無繼任人同埋制度之下 肯定會亂

用一個更大失誤去cover一個失誤，最後打輸咪話全部都係美國做成唔係中共問題，就好似日本仔侵華一樣

最大問題大陸好多人buy國家民族主義呢套。

每次中共一有問題，就搵啲中國人平民嘅人命嚟找數。

文化大革命之後大饑荒, 之後打韓戰。

每次都係咁去令到人民死到怕，比外人殺到驚為止

佢地絶招名叫「漢奸」

俄佬不嬲黃雀在後 最信唔過

無乜術數, 不過幾次庚子年都有改變國運既大事發生

香港可以如何自處？
當年李光耀帶領新加坡喺冷戰下左右逢源
香港已經好難做到

當年德國反枱先喔

最近每個60年支那都會陷一次家產 都幾得意
1840 鴉戰
1900 聯軍
1960 飢荒

俄佬不嬲唔會企邊
睇定再落注一齊贏

海外線一向都係重鎮，香港應該會係頭幾個被佔，尤其係本身香港親西方嘅態度可以成為對內地嘅示範

鴉戰

第一次聽人咁樣簡化

俄佬係全球最勢利國家 支那瀨嘢 俄佬唔會無條件幫手
甚至開戰 肯定食花生居多

俄羅斯表示第一個彈開

講起地緣就會覺得中國呢個名好應景
世上只有一個國家俾一堆敵對強國
俄佬 南泡 日本 台灣 東盟 印度 圍到無路走
隻手伸得最長嗰個就喺地球另一邊

你真係蠢嫁喎
唔係傻喎

屌
近代中国衰足百幾年
使乜數咩60年玩規律
數得多變迷信

國之將亡

係就快啦

習帝本人會唔會仿效當年毛主席咁閉關鎖國？可以諗翻往績，中國打咗一年幾貿易戰，最終都選擇向美妥協。

老毛的確可以為自己權力同理念放棄其他野（包括經濟），但習帝似乎未敢去到咁盡，而且現時情況不比當年，要人為咗民族主義開戰，我看未必得，連真正停播nba都做唔到。

過幾年，如果中美真正完全脫鉤，當然可能會大咗d。不過黨內都有唔少權貴歎慣，發動熱戰應該唔多人支持，加上美國都有好多方式打擊中國，最多都係冷戰加劇。

Russell's prediction on authoritarian: No more than 70 years

sor ching 一時記錯

其實想知 解放軍真係放架飛機入台灣
English敢唔敢開火打佢落黎

現代支那好似無試過主動打人？

燒山預言：中共國祚會超過蘇聯嘅73年

屌 俄佬之前先輕鬆送左批好平既豬比佢

如果今次打，香港要有真正民主，長河以南，西部必取，至少要做到，東西德嘅平衡，單單香港民主，絕對會歷史重現

當年鎖國雖然話同蘇聯反面, 但仲有成個共產國際係背後

而家鎖國仲會有邊個國家幫你吊鹽水?

打仗入緊急狀態
任殺。。。

某方面，習帝比老毛更專權

經常 唔講韓越兩戰
趁越南出兵寨國打到人差啲滅國

只係呢幾年小熊維尼過份進取，好大喜功咗。

最好俄佬會打D比人圍攻既仗
冷戰果陣俄佬已經摸清楚歐盟同美國，只要你唔搞人本土，睬你都傻

東歐差唔多送比蘇聯咁去換取西歐中歐繁榮穩定，唔係蘇聯自行解體既話東歐而家仲社會主義緊。

雖然我地成日笑佢廢，但依家嘅中國的確係近代最強

中西合璧

其實中俄美歐唔會打
大家玩經濟科技

咁都係全靠東歐社運浪潮同埋美國背後燒曬佢啲錢嘅
蘇聯如果玩到落去都唔會想解體啦

個天都想滅共

唔get

滿清積弱 民國軍閥 到49年立國就四圍搞
爬到改革開放急速發展 其實無得比
始終有人口紅利 你乖乖地賺錢唔搞事 無人會做鳩你

貝加爾湖瓶裝水廠事件

香港/周圍一定係外國登陸既好地方
佢地係度做咗成百年情報工作

俄佬:

一直覺得南中國係有得玩 最有錢都係南方沿岸
做少少教化可以回歸正常世界

中共都唔敢玩啦

意識形態相似，用少啲兵管添，分分鐘勇武轉埋做民兵（講笑）

單單香港好易被人打壓，好似台灣咁

我相信會 完全係開戰宣言 呢啲野遲少少已經無
正常喺台海已經scan到 如果人地用轟炸機裝核彈頭咁點？

金仔表示唔好搞佢,佢要做土皇帝

俄佬不嬲都醒開㗎啦
要打就冷戰嗰陣𡁻鳩美國
點會而家係等到江河日下先嚟參戰
睇返二戰就知俄佬幾識揀邊企

同埋中國打輸都對俄佬有利，點解要幫手

明明雨傘魚蛋後香港社運幾乎完全收皮
明明韓國魚就快搞掂台灣
2019年6月後一切都改變

要怪就怪奧巴馬呢個大魔王動搖全球地區局勢， 放虎歸山任由中俄兩國崛起，並以新自由主義之類嘅左膠concept 激化人民敵我矛盾心理。

如果當初特朗普輸咗個選舉嘅話 冇人知道我哋嘅存在

支那係全球最大糧食進口國，有30%人靠外國養活

二戰已經係
臨完場先向日本宣戰

前線用遮對實彈都敢
有對等武力一定更多勇武出嚟保家衛國

俄佬表示唔關我事
食花生

香港人學嘢咁快,邊度都適應到,一定會係好嘅士兵

多謝陳同佳 多謝法律界黑衣遊行

支那係全球最大糧食進口國，有30%人靠外國養活，根本無條件開戰，一開戰俾人斷海路就等餓死
而家連自己都唔夠豬肉，啲人去食野味奶哂嘢，糧食都搞唔掂仲想學人開戰…

會唔會變成終於崖山 復於香港
重演南宋盛世 文化科技經濟直線上升
達到最高峰

有一部分支那人死咗,咁咪可以用少啲糧食囉

你真係唔識歷史架喎
二次大戰美國經濟大蕭條
打全面戰爭係唔需要講錢
例如日本係將錢轉成軍票

同時有糧食外銷 戰時同平時唔可以用同樣睇法
退一百步講 就當你國內糧產有10個人份 支那有12個人
4個人會無野食 然後將2個人嘅份量轉做軍用後備
有8個人食得飽就唔會反對
個4個人有兩個處理方法
1係用嚟玩踩地雷
2係用轟炸機當炸彈扔落公海

睇推背圖話到時中國會四分五裂,內戰不斷,所以其實真係有呢個可能啊

打贏就係
一二戰後德國係咪好興盛

Shit

其實現代世界大戰可以點打,咁撚多飛彈

要屌都係屌克林頓啦, 鳩up 乜野將果凍釘係牆上面

奧巴馬任期後期積極推ptt 就係要將中國排除於亞太經濟圈之外

不過trump 要行個套係要更加快見效果既貿易戰

二戰之前 係
基建+增兵=低失業率

所以打杖係最後一步棋
只要唔打 都仲有打呢條退路
一打就收硬皮

一戰後俾人禁住嚟搶都可以二戰一個打十個

就咁加徵關稅同限制知識產權流出
已經令佢哋雞毛鴨血
更加唔洗講要封鎖第一島鏈

但係個走勢都似係會打,睇個樣支那都差唔多冇棋啦

所以香港人嘅目標
就係唔可以俾中共有退路

中共越強 香港越折墮
香港要民主唯一嘅路 就係支爆

如果打仗你會指意佢地啲心肝寶貝參軍？

因為嗰時德國畀人限制左武器同埋士兵嘅數量,所以留得落嚟嘅全部都會係最精銳嘅,望下啲德國嘅槍械就知道啦

跟住你畀人封鎖海上物資鏈
再加上你都冇可靠嘅石油供應
單獨多線作戰只會四面楚歌

打飛機咁講，香港做首都，新疆西藏作為宗教特區，以類似梵蒂岡形式運作

捉咗9年棋 差唔多喇 逢九必哀真係啱曬佢

亦都比毛澤東更加無知， 你可以想像畀一個小學智力嘅廢佬掌管國家機構會有乜嘢後果

最多中+朝，俄伊採支那都有味
兩個廢柴國家做得啲咩除左打飛機同摺彼

中共捉咗咁多年棋,以為可以征服世界啦,點知就係畀林鄭呢個臭屄隻嘢搞到禍曬,一鋪清袋

如果比支槍我，我係和理非都唔怕做勇武啦

俄佬會係X-factor

咁...拜神許願點講？
希望燒燈神保祐我中六合彩定保祐我唔中

其實老毛讀好多書 貪婪結果就係咁

客觀嚟睇,老毛早年都算係幾有戰爭+策略頭腦,其實毛語錄好多嘢都講得唔錯
但以維尼呢種智商,我估支那都會好快收皮

打仗係要本土資源
唔係錢
錢係戰爭時期只係bull shit

唔用數據討論永遠都係講完大家開心下
近中國有俄羅斯、北韓、南韓、日本、台灣、印度、越南個類
日本同台灣都有美國照，南韓以前有駐美軍，唔知今時今日仲有冇
剩低越南個啲唔洗我講，風險低但回報一般
最好搶或者打其實係南韓，係東北開始穿過北韓，同北韓一齊打南韓

就算係丁克家庭，都一定會送自己個寶貝仔女去做炮灰 ，始終食子文化就係以剝奪下代前途光榮利益， 去永續上一代的榮華富貴

At least 有槍嘅話唔一定要正面衝突,玩暗殺都得架嘛

啱
冇最大利益同逼不得已既形勢唔會輕易參戰
反正佢有伊朗土耳其

唔洗咁大，我要兩廣就夠，太大反而難管治

堅唔堅呀，最多咪叫你守城，唔會叫你上前線

兩廣人口/基建/資源都perfect

即係要好似痴線佬國師咁講全黨死清光

大灣國

太細會好似台灣咁，永遠稱唔上獨立國家

2020 ww3開始

自身難保啦，軍備又唔夠人強

我覺得俄佬聯合美國打鳩中共嘅機會大過同中共一齊打鳩美國

俄佬比支那更識審時度勢，佢一定靠贏面大啲嗰邊企，反正又冇人打得入自己屋企，靠戰爭賺番筆唔好咩

最後就真係就應該得支那，中東親支派同北韓一齊做世界

支那係應該未敢發動戰爭住，因為航母數量唔夠，等佢有5架左右而仲未爆就差唔多真係會打仗

支那應該會打左越南，泰國，印度，之後打算打破第一島鏈嗰陣，美國就會加入戰場，支那最遠可能打到夏威夷，到嗰陣時美國與她的伙伴就應該收拾完中東，去打鳩支那，到支那失守嗰時，支那就會鳩射核彈玩欖炒，支那應該會攬炒成功，其他國家唔住得人，所有國家一齊瓜分支那，支那人就世世為奴為婢，被人送去其他國家做復修，支那種就正式玩完

黨內有鬥爭，為咗保障自己利益/享受，其他權貴反對熱戰唔出奇，唔一定關派唔派仔女參軍事

起埋要埋雲南，同西藏新疆結盟

打到黎就好

根本就唔關大細嘅事,係有支那喺度,臺灣先唔可以被稱為獨立國家

中東睇利益，你估真係同中國有親咩

兩廣人口好多啦
夠做top country

再要更多只會打破世界平衡
十四億人既民主國家... 美國即變第二啦

同港共政府一撚樣

你冇子彈乾糧以維持戰場優勢嘅話， 你同做炮灰冇乜分別

只要夠大，可以有翻個主動權

老毛搞民眾運動同理論水平都高過習帝，有班人真心信佢個套
佢最大問題係後期權慾熏心，而且對戰後新局勢缺乏理解，目標過大

我地自己香港人就無乜可能，打到咁多，所以一定係聯贏地，之後以香港人身份接管，初期依靠西方，長河以北應該會送咗去俄佬托管，好似南北韓咁

（利申，純打飛機）

中國d航母收皮啦,仲要係用燃油嚟推動,一畀人哋cut咗石油供應(or海上供應鏈)就死撚緊啦
唔好講美國,淨係講法國都有一部戴高樂號係用核動力推動嘅,續航力一定勁過支那買返嚟嘅舊式蘇聯航母啦

唯獨未攞槍殺人之前都已經畀狗破門入屋掃場

之前聽光明頂講 都好耐無打杖 係時候要清洗下人口

後期同當年嘅希特拉都有啲相似,死牛一邊頸,結果就搞到自己一鑊熟

由得嗰啲北方野蠻人成為部落狀態， 你越管佢哋嘅話你反而比佢哋同化咗

打仗係雙方有得打先會打得成
其中一面未開波就跪低就唔會打到
某國國力走下坡
我諗一打就認輸
咁仲算唔算打呢

唇亡齒寒

依家講緊聯軍接收後喔？邊會有popo

咁你點解釋當年日本要打甲午戰爭？

呢樣野好相對
細於梵蒂岡都係獨立國家
大如格陵蘭都係附屬地區

領土大小唔係重點

東盟邊度係親美國，遲d同中國玩FTA

Ching講得好啱,始終都要睇下當地嘅地緣政治

無人想打中國,中國都唔會想打
中國官二代三代去晒美國,唔通係主動做人質咩
吸乾吸盡自然識走人,中國最叻關鍵時刻就跪

朱仔成 連基本歷史都未讀好......

光復之後就必須要令香港成為一個國家， 並且要肅清嗰啲迫害我哋嘅紅色份子，包括死黑警同土共

所以有揸槍嘅正當性，會令更多人出黎保衛家園，所以唔好成日笑和理非怕死，經歷過咁多濫捕濫殺嘅日子都敢出黎遊行嘅，和理非已經唔係昔日嘅左膠啦

應該要講得specific 啲，sor
我嘅假設係俄佬or共產至少會要中國以北，建立類北韓政權，所以要有翻相應嘅領土，起碼唔會被人搶到個主動權

過去3個月美國係陰啲陰啲宣揚緊會「協助中國人推翻邪惡政權」，龐貝奧已經明示暗示晒
美國發動全面戰唔多可能，好大機會係用斬首行動，做低中共高層，扶植傀儡管治中國；到時香港人就靠自己搞掂班黑警，想獨或者想調轉統治大陸都得

謹慎，唔好變返校

詳細

一乜條心，世界各國各懷鬼胎，邊個想一世做狗？？你睇德國咁心急要搞歐羅巴合眾國就知乜料啦

經濟唔好先要打仗

跪完之後咪又靜靜雞係你背後做陰質嘢
如果今次唔剿滅呢班仆街嘅話就唔會再有機會

支國比人收皮你覺得下一個係邊個？

扶植民兵，幕後操縱係其中一個做法，example: 烏克蘭

當然呢個必須要有獨立機構同法律去調查， 查到之後就即時槍決不得上訴

支那就on9啦，同世界一哥對着幹
黑警都係同美國佬對着幹

睇下先， 美歐係經濟上互屌， 但係你一到反恐反共就歸邊

就快餓死, 所以上街暴動?

點解中國50年代3年大饑荒個陣冇俾人民反到佢地落台?
你太高估中國人會反自己政權的心啦

歷史上太多以細剋大 以下剋上嘅例子
中日甲午戰爭
日俄戰爭
伊拉克六日戰爭

強軍先係重點ching

一係d核心價值上面,歐美就會一條心咖啦

有批豬肉好抵

仲有以巴

Ching你History好勁,你係讀乜科呀?

第一步剿舊政
第二步剷除舊建制
第三步搜捕親舊建制

行完頭三步 社會開始出現反對者
第四步削走反對者
第五步捉咗有反對思想嘅人

每一個近代極權嘅建立模式

你唔剷除嗰啲迫害手足嘅畜生嘅話 你點對得住畀人殺害嘅冤魂？

支共死咗俄佬就被針對，俄佬仲要支共做擋箭牌同課金，應該仲會吊住佢條命仔

讀嘅野完全唔關事
不過中意睇歷史同宏觀政治嘅書

其實仲有台灣直昇機死8個軍官個單
個意外的時間點有D鬼鬼地

剷 一定要剷
做到頭三步就收手

1月1個單 想聽下你睇法

哪怕玉石俱焚
只求我哋嘅子孫可以係一個屬於自己嘅自由民主國家成長

仲有戈巴卓夫助攻
唔係嘅話波蘭團結工會搞到識飛都冇用

支那有自己糧食？樹皮呀？

同時亦都要必需要送上法庭受審
而唔係就咁以台灣228嘅方式見人就殺

而我仲未讀完大學.....

唔係911同09年金融海嘯
呢d早十年會發生 而家先對抗難度係大咗
美國國力應該又去返遠遠拋離其他國家既狀態
準備撩你打爆你
太空部隊會比預期快擁有實質戰鬥力
隨時d飛彈未離開國土就被射爆

殺咗佢哋太益佢地啦,應該慢慢折磨佢地吖嘛

唔好畀之前個post fake到

駐韓美軍過去十幾年已經搬遷緊
之前韓國只不過係叫美國盡快
交返啲棄置嘅基地出嚟發展

而家係將幾十個基地集中
總部南移 冇咁近北韓 冇咁近首爾

駐韓美軍仲有2萬3千幾人

駐韓美軍搬遷是個老話題。早在1990年，韓美兩國就達成相關協議。由於一些協議條款對韓方不利引發韓國各界反對，韓國政府1993年宣佈重新討論，基地搬遷一事一度擱置。
2002年，韓美恢復談判。2003年，韓美商定把分散在全國91個區域的駐韓美軍基地整合，將美軍集中駐紮在平澤等中部地區和大邱等半島南部地區，並在2013年啟動遷移工作。

我地有大量民意支持，光復之後只需要落實真民主普選還政於民，同時嚴查貪污賄選，再用幾年時間以德政治港獲取民心，就已經足夠

當然，黑警一定要當成戰犯處刑啦，但其他保皇支持者除非查到佢有任何罪行，否則唔需要濫補進行白色恐怖

我地最終爭取嘅都係民主，絕對嘅權力只會帶黎絕對嘅腐化

唔好講美國本土,你當美國喺韓國同日本部署嘅導彈系統係流架

其實普京有六成民意係手

影響綠營選情 (停3日宣傳)
令台灣少1個升望超高的中將+7個高級軍官
成件事最得益的係邊個, 都唔駛講啦

更何況唔係一直都有2020武統台灣之類的消息?
(唔理係前軍官派膠定講真啦)

不過中國想打/要打的都應該唔只台灣, 仲有南海

根返資料啦
18年糧產6.5億噸
進口1億噸
出口366萬噸

雖然話係化學元素表jer,但係啲乜嘢食支那人都可以擺落口架嘛

其實都有個可能，就係將來冷戰加劇，而黨內鬥爭越演越烈，民粹派VS務實派，經濟越來越差，最後因為實在太窮，被逼再次開放/讓步，換取外國支援，有d似蘇聯咁

只要做嘅嘢仲有民意授權
就唔需要去到咁極端嘅方法

你估班藍絲會為咗救失勢狗隊
而出嚟反新政權咩

認同強軍係重點，但我認為同樣地理環境都唔可以漠視，兩廣可以夠做，但係前題係個周邊政治環境。事實上只取長江以南相比以北都係細。我自己依然抱住一位historian嘅一套（唔記得咗個名）所有戰爭都係資源爭奪。兩廣可以係短期之策，但係長期必須獲得更多權力，如果聯合到西藏等地，響能源嘅話事權會大大提升，同時宗教soft power亦可維持國家發展。尤其西藏等地嘅人，受過殘害，只要給予基本嘅專重(亦即係上面提出嘅類梵蒂岡政體（亦可以以所謂類歐盟嘅中華聯盟嘅題體制進行），要管治並不太難。所以長遠睇，我認為長江以南，利多於弊

reddit都有好多thread係ww3嘅memes

你嘅意思係蘇聯解體？個問題係習大大封咗更換主席嘅option，要令佢落台難好多。

一直都支持廣獨個人覺得比港獨更合理，不過更長遠，但更有實力之選，不過要教化d 支那人始終都係難既

調返轉諗, 會唔會美帝見到各國都有野心
先用無人機斬首行動去下馬威, 叫大家唔撚好打
一個斬首行動已經可以搞掂任何一個地方高級官員將領
而且無人機既意義在於, 美國總統唔需要再為美國士兵生命負責
可以盡情轟炸維尼, 肥仔恩
維尼夠唔夠膽叫官二代, 紅二代出去打仗?

咁佢黨內都有對手，同埋佢有日會仙遊

以前清朝年代俄佬都係咁樣抽清廷水，而家支那仲咁真心膠重蹈覆轍，做俄佬忠誠嘅契弟

官二代, 紅二代90%都係哂美國OR其他地方
點推佢地出去?

俄一定唔洗諗，佢只會係扮哂野後偷襲支那後欄

乜而家咁環境真係會更容易發生戰爭？

中共打自己人就叻

一方面話支共夾硬整中華民族出嚟，一方面又想獨立後西西藏之類會留係到，其實係精神分裂，人地根本唔係乜野中華民族

人地都會想獨立成國，皮膚宗教都唔同，支共散左結果又係要人跟你果套，咁只會係舊酒新瓶，佢地亦唔會再信呢一套，因為曾經被壓迫，更加知獨立既重要性

Train下一定可以轉做民兵,
心態未必大問題, 係意識能力經驗上要受Training

無錯，藍絲只係一班見風使舵嘅人渣，唔會似得我地會為公義而不屈於強權之下

所謂嘅戰爭可以有好多種方式，thucydides trap亦確係上演緊。根據graham allison（美國殿堂級國際關係學者）嘅同名研究，過去500年（如果無記錯）,出現過16 次類似嘅情況，而12次係有開仗(其中一次就係世界大戰）而個4次，雙方本身有類似嘅文化背景，同埋願意take hardcore measure避免，但係你望下trump 同習大大，兩個嘅宗旨都係令國家再次強大，你就知兇多吉少

算吧啦 話打台灣都講咗20幾年

佢地有做官=父母官的思想
覺得做得官一定係為人民, 唔會害佢地

只係佢地唔明香港根本冇父母官

就黎訓著

遠交"近攻"

認真中共唔係主動咬美國既話，大家都唔會開打，中國呢舊肥豬肉個個都想分一杯羹
雖然我都好想快d打

互射核彈隨時死一半人

俄佬歷史上只會搵機會偷中國領土 從來無幫過中國

伊朗 佢可以做乜 佢四面都係敵人 點過黎東亞

中國無朋友 一個幫到手都無

咁又唔完全係，的確有藍絲覺得自己係正義，唔係為利益撐黨，我啊媽就係例子

雙方如果都有核武就會出現所謂嘅crisis stability

俄佬其實唔怕中共無左 因為佢其實大把朋友 從德國到中東

最重要係 佢唔會消耗國力 梗係等中國比人打殘之後，乘機又佔一大忽領土

早一兩年北韓同美國都吹到ww3啦
早啲瞓算

中美第一戰場好大機會係南海

因為台海無乜可能打得到

其實印度同Kashmir 依家咩情形

但凡係親美嘅獨裁政府爭取民主基本上都唔成功

佢弱君上台，唔搞民族主義膨脹係扯唔起自己黨派氣勢。

都係中共垃圾窩裡鬥既問題

外交家顧維鈞講過 中國如果親美就越嚟越有利 同美國關係差就會PK 已上世紀六七十年代都證明咗佢係真嘅 估唔到佢啲返冇黎到今日仲仍然有效

你真係唔識嘢㗎喎

但你覺得人民冇武器贏唔贏到？

朱仔成喎

快撚D打, 我要攬炒

你知唔知打仗先進步得最快

就算有父母官都只不過係專制儒家狗官

我真係第一次聽人話新自由主義係左膠

咁始終都會有人只會以二元思維做人， 從而製造敵我矛盾

一宗一屍兩命案所導致嘅世界大戰

sor 用錯terms

應該係女權主義進步主義之類嘅左膠思想

無謂浪費時間同呢啲咁嘅人渣玩
殺無赦一了百了

應該係有人一直想挑戰美元地位

有人想學美國當年霸中途島一樣佔領南海

有人想學當年日本侵佔朝鮮果時起鐵路，所以搞一帶一路鐵路

有人學納粹德軍，要消滅一個種族，所以搞集中營

基本上係有人野心太大，但冇新橋，只好抄考歷史發生過既事黎用

講真，係香港人咁醒目，提醒全世界只抗中共。

殺之前嘅要佢哋受反手足受過嘅苦啦

有保留 因為冇一個畜生係無辜㗎
之所以港共可以咁撚猖狂折磨抗爭者
都係有佢哋嘅沉默寡言默許而得寸進尺

所以佢哋成個陣營都有連帶責任， 而且對付呢啲唔講文明道德嘅反人類罪犯，係唔必要用返相同標準去對待佢哋

同埋俄羅斯民間情緒都好似大陸一樣好撚真美國

亡國先兆
中史個個朝代都係咁

黐孖筋！中國民主化仲死添呀！
佢哋呢啲淨係識得崇拜極權嘅民族，只會以民主制度方式去reboot獨裁政體

連黐線佬陳雲都講到明:「中國急速建立民主政府，以那羣對香港充滿憤恨和索償心理的大陸人，是會蹂躪和虐殺香港的。」

咁就交畀你啦

中國民主化一定有美國睇住
唔係你估中共會肯民主？

支那今年天災人禍 亡黨徵兆咁

轉型正義係好撚漫長嘅事
德國而家仲清算緊納粹黨嘅惡行
當然要視乎新政權係如何成立 唔一定要和平大愛
壽西斯兩公婆當年俾人民當場槍斃
佢老婆死前就係問「乜羅馬尼亞仲有死刑嘅咩？」
殺撚死佢哋之後新政權即刻宣布廢死

普京同金仔不知幾精

不過觀乎某君上台後, 無幾多樣嘢係正確決定, 重要信埋五十年前個套嘢
智商無下限, 碌吓碌吓闖大禍都唔定

你可以當Kashmir俾人夾硬取消咗個「一國兩制」「基本法」喇

唯一可以令肅清合法化嘅方式，就係以軍事法庭嘅模式去處理仆街死黑警， 因為香港冇死刑 （ 除非復國之後嘅新議會決定恢復死刑）

至於嗰啲仆街紅色分子就用返普通法去處置佢哋， 不過我就比較prefer 放逐佢哋

中國大陸自己都有生產石油、又有90日石油儲備
到時徵用全國石油，打完盡快談判，恢復正常生產咪得

當然，多數獨裁者咁諗最終都係失敗

中共肯唔肯民主係另一回事， 問題係支那人好撚憎我哋， 一旦佢哋有民主制度 ，支那人必然會利用民主壓鳩我哋

朱sir好耐冇見
以為你變左藍屍

Ummmm，其實你可以睇下書先講⋯
建議你了解下WW2歷史先
唔係為拗而拗囉拎d 史證support

當年希特拉上到位+侵略其他國家
都係因為國內經濟差冇飯開
人民對政府失望
轉而去當希特拉係救世主
佢講乜就信乜，邪教一樣
相信佢可以復興德國
所以經濟差先係開戰嘅主因
而歷史上
往往人民冇飯開先會有最強嘅戰意⋯⋯

你有冇聽過一句說話
當國泰民安嘅時候，人民連總統叫咩名都唔會記得

意思係經濟好人人有飯開，大家都只會做港豬不問世事，仲點會去支持打仗呀？唔驚d錢眨值呀？

佢真係唔識架

好簡單一個處境：
打仗就快餓死所以暴動但未必有飯食vs打仗參軍當兵確保填飽個肚，我諗你都識揀啦

痴線啦
嗰班狗可以咁猖狂都係有佢哋沉默寡言而冇阻止， 所以佢哋有連帶責任

結果咪變撚到好似北韓咁 軍人成為專權階級

根本係雜種無能
成日死要面逃避問題
積到咁上下咪爆囉

美國兩院制度保障到人數少州份，可以避免受多數服從少數嘅人海戰術打壓。
有興趣可以上 YouTube睇台灣人介紹

不過香港人同大陸人兩個物種嚟
香港獨立，唯一岀路

其實實際數字上二戰德國gdp無升
成場二戰得美國係升

最好天滅中共肢解中國

勁撚過切爾諾貝爾嗰個反應堆

呢句說話對共產黨嚟講唔適用

軍事法庭唔係萬能 21世紀未必可以重演東京審判
尤其係香港恢復死刑嚟處決戰犯
咁做雖然係爽 但一定違反法律追溯期嘅原則
就算扔去海牙 最多只可以判終身監禁
所以私了有私了嘅好

完全無民主思維，自由同人權洗禮既生番，直接比佢地民主，香港一定仆街
諗下班中國大媽同班小粉紅比個民主佢地，一定災難黎
結果就會變左黑金政治

根本小熊維尼上台之前大陸班支那人都冇人信民主自由喇 真係得國家宣傳上面嗰四隻字先係民主自由
而家只不過係唔再偽裝直接笑9你民主自由唔適合中國啫

咁我哋係咪應該慶幸好在小熊維尼係親俄羅斯姐 如果佢都係親美但係獨裁嘅話咁香港應該仆街了

學當年羅馬尼亞點處決壽西斯古咁
一處決完即刻廢死刑

我人生最希望就係見到有一日彌敦道兩邊燈柱吊起曬30000隻

中國冇可能做到真正聯省自治
唔係孫大炮所講 會影響漢統大業
更重要係支那人根本就唔團結 互不咬弦
長江南北必然要分治 七塊中國係最低消費

一四年咪有板你睇囉

毛澤東係圖書館管理員

世界末日論永遠有市場。美國嗰市話冧由特無譜上場冧到依家。
中國話散法輪功同末日博士專家吹足20年都唔散。

聯省自治最大機會就係當年軍閥割據
如果當年孫大炮早死幾年真係有機會做到

孫大炮係邊個？

佢哋係崇拜權力
當我哋就係政府嘅時候佢哋就會變成最堅定嘅支持者

打仗味濃

因為通常唔想打就會依家開始政治方面解決問題，但似乎美國無意，反而伊朗仲未動員。

特別美軍動員動向好恐怖

但係唔太覺得俄羅斯會俾美國出手打伊朗，因為德黑蘭對出就係裏海，俄羅斯冇可能俾個內海美國有份，而且一直以來伊朗都係俄羅斯同世界第一國之間既緩衝區（英俄，美俄）

雖然點睇依家都係美俄兩個暗底郁鳩搞串個party既中共

所以到底伊朗局勢會點走，真係完全影響中共命運，特別伊朗係中共洗錢機，牙侵想郁佢都好正路

唔洗既，隨機抽啲藍絲出來處決下，自然冇曬藍絲

利申認為獨立之下應該要雅各賓式統治幾年

正想禁講

讀咗咁耐書真係未聽過呢個結論

搞北伐軍事政變建立國民黨一黨專政嘅孫文

我返而覺得未來十年都唔會打。打唔打決定於維尼係咪仲要架硬行毛路線，一行，經濟會pk，但係中共一定好多人不滿，人民一去到朝不保夕，對維尼管治下嘅經濟好大怨言個陣，中共內部實有人拉維尼落黎（如果維尼又年紀大身有病就仲易做），跟住又行返改革開放路線，講韜光養晦，中美關係又會緩解，其他國家自然唔成氣候。

其實所有事情都是交易和利益關係，如果真開打無一個可以全勝或沒代價就有收穫，現在大家都是靠嚇狀態，平衡利益關係，只是中共想做皇帝統一天下，帶來反效果，美國科技領先全世界10-20年(包含軍事)，不過槍終有一日會生銹走火(我也期待)，到時就觀看上空，第三次世界大戰之星球大戰(人造衞星戰)。

仲有香港人一定會sir this way

依家都係話簽第一part姐，未真係妥協，而且又唔係維尼同特朗普親自簽，只係大家都有迫切政治需要先禁做，同埋我覺得維尼之後九成會反口。

唔好太高估槍，首先你無train，同狗鬥會輸得仲慘。同埋唔係睇小你，但你到時九成會淆底

轉移民意岩
但後面錯到7彩
振興經濟 產業發展
係因為將國庫釋出
依家國庫冇乜錢丫
釋條毛
次次打鳩人 都係國力最好果時

搶奪資源
要打贏先得
向美國佬定俄佬搶資源？
返去讀多幾年書先啦

快撚d炸香港

on9
就係要靠打仗黎賺錢
有冇讀歷史架

支那人食樹皮都未暴動
經濟差會暴動？

有樣野叫軍備

中共呢種例子唔係靠打仗黎賺錢，而係靠打仗等人民唔洗掛住賺錢

唔明

留名學嘢 想搭單問 一個軍隊軍中士兵數量同武器嘅品質會有幾影響兵力

中華民國 大韓民國

on9成真係無叫錯

直頭feel到世界末日

近排研究armaments 發現好多戰時生產嘅武器品質都不如所想 sten austen grease gun嗰種 laser同汎合金盾就唔見喇

其實講中晒兩樣重點.

1. 打唔打決定於維尼係咪仲要架硬行毛路線
2. 中共內部實有人拉維尼落黎

第一我哋永遠冇辦法知道, 不過我冇記錯佢係第三個擁有人民領袖呢個稱號, ( 之前係毛澤東同鄧小平 ) 所以機會都唔細.

第二樣嘢其實已經發生咗, 亦都即係話江派同習派嘅分別. 江派作為共產黨嘅底線就係中國堅持一黨執政. 其他可以話係同美國同一陣線. 最緊要就係搵錢. 不過驟眼睇, 應該都唔止一兩次失敗過. 而且感覺上佢哋嘅勢力越嚟越弱.

至於經濟學方面, 基本上人類任何大型戰爭都逃唔過印銀紙呢個方法, Fiat Currency 唔係乜嘢最近100年嘅新發明, 只係幾千年以來人類文明都總係返返去金本位係有啲原因.

所以你話未來10年都唔會打, 用上面呢兩個理據我又覺得好似薄弱左啲.

歷史上從來冇出現過咁多個國家大家互相倚賴同牽制得咁緊要. 但係我係認同 Topic Heading, 國際形勢同埋支那國運好撚古怪, 仲係越嚟越怪. 雖然我個人係好撚柒想佢哋打仗. 但係理性分析話俾我聽呢個機會仍然都係好細. 如果真係打最大機會應該都係用 伊朗 做中介. 反正而家伊朗同美國都幾想開戰.

其實呢個問題好難答, 你睇返 越南戰爭 就知道, 有太多其他因素. 美軍自以為兵力科技同武器勝人一籌, 結果上咗寶貴嘅一課.

支爆不遠了
今次要真攬炒

第四次世界大戰係用石頭

小弟孤陋寡聞，淨係有留意中國啲野。
1. 維尼想行毛路線就梗架啦，搞埋啲學習習思想嘅個人崇拜野，對媒體同民間民企控制越黎越強硬，成日用官媒挑動民族情緒，講制度自信，就係想意識型態統一返，方便佢集權，跟住又話民企歷史任務已完，要收返民企搞國企，變相加強控制經濟，仲大讚毛，種種都係否定緊鄧小平以來嘅改革開放路線，依家已經搞到經濟變差（我覺得中國仲有好大經濟潛力，但係比政治因素拖累），再禁行落去經濟實PK，PK完仲禁繼續行先有機會變返70年代經濟水平，但我覺得佢應該堅持唔到呢步。

就算真係打，最多係維尼就比黨內收皮之前搏一搏打臺灣，到時就睇美國佬點做，不過我都係覺得美國佬唔會訓身去幫臺灣打中國，畢竟經歷過伊拉克戰爭，美國人民都應該唔太想出兵去打，而且打殘中國對美國亦無咩好處，返而驚無左中國嘅市場買美國野，所以都唔會大打。
中東唔識，講唔到。

廣東上海啲有錢地方要自立，啲窮地方實發難

如果拿到台灣既晶片科技
又突海到海鏈

全世界發展陷入樽頸，無新嘅發展方式出現嘅話，生產力自工業革命之後一直變弱，人口數量爆炸式發展，資源爭奪同紛爭只會愈來愈多，最後只有一戰。

果陣搵到錢，梗係驚打輸啦。
而家輸到仆衛，梗係想打一場盡地博一鋪啦。

一聽就知係剛剛睇完Netflix 套二戰之後扮專家

香港已經內戰緊啦

講真呀 支那加俄佬加伊朗都打唔贏美國自己啦
先唔好講海軍實力懸殊
大家都知支那最重要露底牌打飛機
驚死其他國家唔知佢幾多斤兩
你地睇番美國幾撚時會係度吹奏自己？
連海豹都係運作左幾十年之後先開始出名
更何況背後一定有再新既black ops運作緊
另一邊廂支那成日係度閱兵表演跳火圈
咪撚搞笑啦賤種國

海軍輸十幾艘航母加艦載機加核動力潛艇
陸軍輸坦克裝甲車
空軍輸戰機直升機轟炸機無人機隱形戰機(美國F35B有VTOL,支那連起飛都成問題)
依家美國成立左太空部隊 支那連射支火箭都失敗
屌你啦我叫隻解放軍同個Marines隻抽隻都收皮啦
不過最撚重要係 無實戰經驗呀 屌你老母鳩up我都識啦
你估鳩up唔洗本呀 我真係好撚期待快啲開戰呀
打台灣又好乜都好 總之比個理由美國打支那
支爆近了

二戰嗰陣美國空軍既擊落比率為12:1,到越戰因為太依賴導彈所以跌到落3:1，所以之後空軍加強左對機師既訓練，減低對導彈既依賴，之後戰績都回升番好多

廣東獨立先

巴打，唔洗同朱元帥太認真

好笑 一場全面戰爭係用全國國力去支持
調配國家資源去軍工產業而唔單止係國庫
何況支那情況最特別係因為佢係計劃經濟
你係咪覺得政府釋出資金流一定要用現金形式？

第二 搶資源就係睇佢開戰對像
你覺得佢攻擊對像係美國本土？掂都掂唔到喇
鄰近地區第一個死一定係糧產極多嘅台灣
之後係越南、泰國呢啲魚米之鄉

又loop

但你估中共會唔會比佢d人民知？依家連隔離鎮甚至自己鎮既大獲野都未必會知

其實支共唔敢真係打，一來班領導身家妻兒子女全部係外國
一打變戰犯全部充公得
果13.x億賤民就話死左無所謂姐
班大家族會唔會同你一樣爛命一條將副身家送曬出去
幾時都係咁講，維尼條無腦小學雞太快露出狐狸尾巴，忍多十到廿年先黎搞搞震肯定美國都㩒佢唔住，真係天意黎，注定中國無運行

南韓算唔算？

再次證明外國勢力嘅重要

軍事政變

中共喺轉移視線方面好勁

手足勁呀

封鎖互聯網
所以冇人知

BBC News - India Citizenship Act protests: 'Our son was shot dead by police'

New York times 有唔少報道 不過一個月只係頭幾篇文章先免費 冇比錢就留 quota 比香港報道啦

軍師

我知，唔駛你講。但你肯定國內啲糧食得？食得就唔會咁多瘟疫啦。食得就唔撚駛喺外國入咁多糧啦。

2018年數據 佢呢1億就係計埋俄佬啲疫豬

你想打，我就不打，此post已議
只能同大家講聲別太容易參與他人為你們預設的劇情中，否則家破人亡。
其他唔多講了。。。
有冇同路人想傾，另外開post吧

仆街鳥

ching你漏左一點，一個意識形態同另一個意思形態既不信任問題係足夠推動一場戰爭，當然只是其中一項因數，最慘其他因數都不斷積聚緊令人擔心。

係本身已經有既科技透過戰爭中釋放姐冇戰爭一樣可以。。。智能手機就係啦咪盲摸摸啦身邊發生咩事都唔知

希望

呢方面就另一個層面了 唔係我回應緊佢嘅問題

用失誤去cover另一個失誤，不要再錯了

貿易戰已經算係十年內必有一戰的一戰，戰爭已過過，經歷足夠反醒了

中國人反省算唔算偽命題

俄羅斯一定唔會理鳩你支那死
支那死仲撚爽 又偷多你平方唔知幾多公里領土

風聲雨聲讀書聲 聲聲入耳
家事國事天下事 事事關心

我們應該要做，就去做。我唔怕羞。

俄國佬其實一向好憎中共呢條二五仔

無釋放嘅唔係科技 係技術發展速度
因為戰時會以軍事優先為原則投放資源
軍事除咗軍工生產之外最重要係科技研發
現今好多唔同種類嘅科技一開始都係為軍事服務
然後過咗幾十年再投入民用 例如互聯網
所以話戰爭引發科技進步係事實

大中華廢中雖然好想讚下你識打正體字
不過咪盲摸摸啦個世界發生咩事都唔知

但係總理係佢條𡃁
總統最多連任兩屆，但冇限制總共可以做幾屆
又好似上次咁，普京兩屆總理一屆又到返普京兩屆

而家點夠膽開戰，好多都係貪夠就移民西方資本國家
春袋比人揸住

幫美軍帶路，另一邊都會帶路，不過係帶佢地去Kill zone

唔想爆料，其實軍事科技美國可以唔轉民用，但點解要再製造一次科技經濟呢。。。讀經濟既巴絲知唔知我講緊咩。。。(借貸與經濟周期既關係)

由此可見，世界火車既車速，根本就被控制得很穩固的(但我見到危機)。。。

巴打講得岩，某程度上我係盲摸摸，同係免不了失去才知痛既煩人因此希望大家唔好再錯

俄國一開始會給少少支持中國
中後期就大大力背刺中國

普京KGB出身 經歷過冷戰又落過場做間諜
習近平？上山下鄉落山種菜炸...

經濟差唔打，經濟好個陣邊個同你打

1. 唔想爆料/唔可以講太多
2. 提出一條偽命題
3. 知道XXX嘅人一定知我講緊乜
4. 講幾個睇落好pro嘅term

支那不學無術式渲染到咗2020年連登都仲見到真係證明連仔剿匪不力

正係咁 伊朗遲早咬死支那要佢出手

而且一定係美軍來了我帶路

借貸係其一項經濟活動但會有周期性調整，經濟周期發展又與生產力成正比，我講都要有人明先得架咁都要入落5毛。。。

以上完全係社會科學加常識唔pro唔深奧

申利以上完全係社會科學加常識唔pro唔深

你明唔明個重點係因果關係

好重要我應該要講3次

邊點先

你對國家係一個整體呢個概念捉得太實
所以先會係咁諗支那唔會點點因為咁樣唔合乎全國利益
但問題係國家同統治者唔係同一陣線
犧牲國家利益換取政權對老共來講根本係好平常

嚴重過香港好多
好多回教徒當街被印度教徒打死
網上好多片
頂得住先好睇

「唔想爆料，其實軍事科技美國可以唔轉民用，但點解要再製造一次科技經濟呢。。。讀經濟既巴絲知唔知我講緊咩。。。(借貸與經濟周期既關係)

由此可見，世界火車既車速，根本就被控制得很穩固的(但我見到危機)。。。」

我上面回應緊戰爭令科技發展得到更大助力
而唔係戰爭釋放到已有科技
即係你一開始講嘅野有錯 我去回應

之後你睇下自己答緊乜
軍事科技美國可以唔轉民用

你真係覺得自己回應緊我？

比印度封鎖左半年。
入面隨時人食人都冇人知。。

戰爭運用既科技，一早已研發好or就研發成功的，所有大國都有自己科技儲備的，我認為。

我一路都想借同巴打對答，叫人咪亂諗戰爭是一項好玩既遊戲，對象偏離左，如有冒犯請見諒

師兄平時玩開AOE?

所以你咁諗就錯，最簡單現實例子就係原子彈同隠形戰機（草圖）呢兩種二戰期間產物

戰爭唔係好玩 如果你有咁上下年紀一定知戰爭好恐怖
但呢個世界有必要嘅惡

之前睇返普京係場演講到回應記者問點睇how dare you 條女嘅睇法
睇得出普京睇下好宏觀好勁
唔似習大大咁
人大會議有文稿 但小學中文水平

哦，都可以咁講，加速左應用無可口非。
惡都要適可而止吧，凡事太盡; 緣份必盡。

支那得番一堆南美非洲仲用緊毒吹箭嘅原始人僱傭兵

呢班一冇銀紙走得最快

伊朝都計？ ..國力完全唔同level

以前意日德 全部勁野先有得打

中俄囉 打哂全世界

我嘅睇法係會打仗
支那會輸，香港未必贏，因到時支那軍會徵用香港房屋/用香港地勢打仗，好多香港人因此仆街

（此句不唸）

連登仔分析政局=最新蕭析

支那一打仗第一時間捉哂香港人入集中營啦
驚你做帶路黨呀

點解唔數埋
1894 黃海海戰
1911 辛亥革命
1923 五四運動
1937 日中戰爭

術數撚

都係發債同長期退休軍票
但頂唔到耐
有位巴打講左個point
石油儲備
美國石油儲備世界最高
可以作為長期戰爭用
但中國如果俄仔cut 油
即時byebye

依家係現代戰爭
國際盟軍火速增援
軍隊幾日已經ready

亦唔係再係一對一戰線
係接近共產與民主意識形態嘅對決
出兵等於同美國打
睇返越戰 韓戰
美國出手就係保護資本民主

原來朱元帥黎
點解過左十年八年
你諗野都仲可以咁on9

金仔都要諗諗
我覺得真係打俄朝會係第一個出嚟偷襲支那嘅國家

拎唔到啦，設計技術係美國度

美國係驚支那射核彈攬炒

金仔應該親美多過中國
雖然佢成日嚇9呀侵 似係細佬仔扭計

香港好彩先至係
唔係我地下一代個個都講娥地係中国人呀hi

牛奶公司持美心一半股權，佢唔同美心集團割席，我地割

美心已經係全民共識，
要建立黃色經濟圈，首要建立戰積，一定要令佢倒閉。唔幫襯佢，令佢無生意，最後倒閉。
牛奶公司持美心一半股權，佢在美心公司有極大的影響，但仍然唔行駛影響力，繼續支持藍絲。
所以我地支持政府的宣傳口號，要與藍絲的暴力割席，都要同牛奶公司割席。

this
當年納粹上台之後 資源完全傾斜畀軍方
搞到響打二戰之前某啲糧食已經要配給

咁你就錯
到時民間就可以用到今日既軍事技術
30年前gps係軍用科技黎

真
民主國家都會隨時取消地方自治權
真係屌醒班民主回歸撚（假如依家仲有的話

手持午餐肉就有西屌嘅時候來了

香港除左有個比較靚嘅運輸系統
都冇咩值得被攻佔

俄有假民主選舉

支共死左西方要花時間執中國手尾 唔得閒理俄國

金仔外交高手嚟

香港有好好既衛星系統
佢地一定會搶灘
而且香港係呢個地區最支持英美既地方
聯軍好大機會會以香港為重要據點

無錯 一戰及二戰既起源都係民族主義 及經濟問題 佢地可以理解為發窮惡
即使而家trump 係國內有一定民意都係因為佢行緊大美國主義

但出口得366萬噸，點睇都係糧食進口國。

事實係中國呢幾十年嚟為咗崛起竭澤而漁，好多本土資源已經用哂/廢哂

北京實想臨到美國大選前反口，靠呢招做低侵侵，而侵侵團隊都應該估到，所以最近對伊朗，都係殺雞儆猴

污染咗一樣有軍工業 所以戰爭初期強奪台灣同越南泰國係重點

最陰功嘅係佢想入去聽胡適講嘢都畀人趕走

所謂嘅國父

成個珠江水系要晒就perfect。

大家由鳩得佢姐
嗰陣啲人唔多唔少都有啲罪惡感
覺得chur得德意志太盡

如果一見佢gut起條尾就打柒佢
撚有機會俾佢發到圍咩

所以如果打支那的話
一定要滅佢老味剷撚平佢
或者殖民返二三百年
徹底收佢地皮

講緊大國同大國打,日本用原子彈打到佢投降,
而家你點打到大國投降,斬首行動?破壞所有核設施?

唔計香港既事其實其他野一直都發生緊
係以前港豬淨係識吃喝玩樂乜都唔理姐

一開頭靜靜地咪相安無事囉
其實一開始中國唔係咁高調拎2025黎打J
美國都唔會有材料拎黎對付你
而家對華政策仲要比侵侵拎黎當政績團結埋國民
反而中國除左捱trade war之外都唔知贏左啲咩
諗起都覺得on9
小學生思維就係咁

唔記得邊條河已經係十年冇魚既地步

仲有支那係有二次打擊能力

風水話2022年會收皮 依加我信

內外夾擊 快啲收皮算啦

同埋香港係唔需要咁多中國人

只要我地政府係為香港好 香港發展一定無問題

個班中國人要教化係難到仆街

打乜撚，燈撚左十幾年，從高登燈到連登 聽日準時翻工各位

真係唔好幻想太多
到領導人啲親戚返中國先再諗啦
點打呀 你送個女喺人地國家

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

佢航母戰鬥群d船
主力兩艘航母連核動力都唔係

學到野了